多謝大陸律師點醒文宣組 呢一場係護法之役

各位文宣巴絲
「法律之爭」係對大陸文宣重要方向

政治紛爭/獨立係大陸抹黑
係一場法律問題之爭
係護法之役
陳秋實既出現
以及「法律之爭」既論調
對輸出革命 拉攏大陸民心有極大幫助

最後希望佢冇事
好人通常都冇好下場
佢最尾笑得好勉強
香港呢次輸咗都會變地獄鬼國

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

推

push

國師之前都講係香港憲法保護戰, 而唔係咩反送中

不謀而合
停留係修例運動、反送中運動
唔足以概括做緊既野

pish

btw有冇link 好文共賞

開心share
其實都講左一段時間 但慣性太大 一直改唔到口

香港憲法保衛戰

陳雲：這次是香港憲法保衛戰，是護法之戰。不是什麼「反送中」。「反送中」是泛民的行動口號，越叫你越恐懼，令你恐懼共產黨，令你恐懼去大陸，好似豬仔恐懼被人送人屠房那樣，行動只是產生更多的恐懼，而且「送中」與「送終」同音，是要香港人自我咀咒，要自己仆街陷家鏟送終買棺材。
「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。
香港憲法保衛戰，是理直氣壯的、正面增強能力的持續行動。我是保衛憲法，保衛香港的獨立司法管轄權（即是香港的國界），你即使通過了逃犯引渡條例修訂，我也繼續保衛憲法，鬥爭下去。而香港人反對單程證制度、反對大灣區、反對中港融合，也是在保衛憲法，這個口號可以化作更大的戰場。即使香港建國了，我們也要繼續保衛憲法，因為憲政民主就是恆久的警惕。It's not yes or no for one time. It's forever yes, I do. 一群在建國的國民的心靈，好似結婚的誓詞。
再者，就是這個口號的安全性，日後也可以植入港共的基本法教育。香港人在保衛基本法而已，基本法是共產黨送給香港的、弄假成真的小憲法，共產黨有什麼可以說呢？
用詞正確，大方大氣，就是《春秋》大義，名正言順，香港人做大事。

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！